覺唔覺我地同胞youtuber junior杰青都幾高質

粵語 每條片成個鐘 每句都有字幕

fifa片把聲又似達哥 思路又幾好 又搞笑

對足球同各大聯賽球員既認知又高

有望成為新何wayne(新何輝)

有無巴絲有睇開

視頻傳送門:

佢啲支那譯名好撚銀耳

算廣東譯啦

大英帝星林加特

呢個我真係有睇下

其實幾好笑

除左係大陸人之外都幾好睇

如果達哥算黃，杰青都算啦

玩career mode delay no more 女士好正
因為佢玩2K所以開始留意NBA

碌柒啦今次

玩具狗

唔計佢係大陸仔
我最鍾意佢講野好生鬼

條友台波啲term都識 果段好搞笑

識野
條友係香港地位應該高過達狗